[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4606)

意甲重注

Slow

🥺

Fast

牙路

屌你個大岩蛇 1001都要輸

如何贏錢

我鏝

快d入多兩甩啦

曼城半大

牙路2ng100%

知錯了 咪再入了

岩蛇

法甲半大又針

廢馬

咁快入波會唔會又黎控角

下體億幾買人都係廢

希望會

都幾肯定會 利申無買

ATM 呢D賤種隊真係
斷佢果關

控緊

有無人買半場2.5b 會唔會jump

你gel未

基達菲又賣分？

卡利亞里受平半

重注

會啦

曼城贏緊仲衰過拜狗

買左曼城3.5/4s

話說卡利開季係盤王.以家

曼城半大未

鏝角大跳得船

買左尼斯點部署

未 半場KEEP到4C先GEL

維拉追和未

跟

下半場先買ATV

有無真飛

屌想買細睇唔撚到禁多左反cup仲要禁錯

中左派200 0 1

無飛不了

羅馬點睇?咁淺盤有無伏

祝中

我

有

0抽1 我了

美職大波團 are u ready?

lm

10抽1

牙路神

今朝整係斷達拉斯

穩如波爾多 半主無令我失望

鏝拿拿林入多粒定下驚先

roma half win

街蛇

補時會追和

過街老鼠

不要再說 搞到我無左8k

gun

曼城入未

6c

曼城控角了

鏝20

MC 2:0

0;2 曼
半大gel

0-2

02

羅馬半場win

0:2

邊個水鳩人買半大

正氣鏝 入多粒高水全格

ATV驗腦區

本身應該係龍門球

甘快02省番筆錢買ATV

邊個水人買atv

半大gel ...

點買得落atv

羅馬秒角

入多球開高水2.5半大！

輕鬆半大2倍

屌封盤以為角

我鏝威武

3倍？

4定4.25

ATV有無面子球

屌走寶

半大黨表示失望

羅馬fg 1.69 想入

ATV ng

羅馬角大？

7777777777

尼斯cup PLZ

8cccccc

米希達恩勁射差d入

22222222222222

想贏注半大有冇咁大

2222

好撚憎呢d陰d刷角

都唔知買大定細好

鏝半大
羅馬 加泰上盤

買左AV盤 宜加 輸緊兩球仲有錢收
真係好抵玩

羅馬咁快2角cls

88

好快就無

12.5B羅馬點撚買

AV Cup左 300 10 1

勁中！

鏝客其他十抽九含包口爆

入咗roma fg 1.70

atv廢到

對面都有老母生 鏝城比下面

羅馬半大又慘死

淨係打atv禁區

又救到 3333

Atv又陪跑

踢得個6分鐘。。

333333333333333333333

Atv點頂

atv 10.5s上緊ifc

卡利亞里 大獲原來未嬴過羅馬
買左佢pk

六分鐘夠開半大喇

咁今次贏咪得囉

度定下場

Same
比人射龜咁射 等死

試下影下巴禾

乜鳩1:2

Atv goal

1-2

1－2

cup！

影左

1:2
又有得頂下

ATV

STONES

on9史東斯自己跌低

Stones笑左

巴禾真係中龍就有

又逼害我即場小球

試下影多次巴禾

刷角啦鏝城

屌 羅馬半大

唔記得睇past paper 跟撚左買讓 唔明上面有師兄買5000

羅馬中楣

羅馬中埋楣 .... 再補射唔入

岩岩atv ng幾多倍

ATV追番球 真係可以試下買和

半場2.5b

44444444444444444

無出迪施高

羅馬刷到

半場1:2好過臨完場1:2

仆街 羅馬面隊野廢到

屌你老母 卡利亞里就快爆炸

美軍來了

羅馬果種barcode

好快比羅馬中出

1:2

羅馬屌到讓兩球咁

羅馬角細24

鏝個盤深成咁都買？

卡利輸刷硬

屌買左注受讓勝
和波都難頂喎依家

轉得台 垃圾mc

羅馬唔入有撚用咩

Atv點部署好

走寶.... 冇買曼城半大2.5....

鏝要爆角了

真係on9點解會買佢

瘋狂中出卡里亞里

乜撚10分鐘比人射左7腳？

4倍 射晒

補飛買返羅馬

羅馬FG收下息

真特半大ok?

羅馬屌打到

頭先掛住睇其他冇左回事
唔係一定會買
利申半大黨

又救到 5555

5

555555555555555555555

屌 入未

羅馬入波啦 刷乜角呀 屌

卡里個龍勁撚到

羅馬5555

羅馬10.5又送錢

而家買羅馬羊都有1.85

半大又爆皮

s ?

13分鐘比人中出左8腳

點解買親半大一球都無 屌

屌買返個羅馬fg反手先

美職個隊..鬼盤

鏝14.5追唔追好

14分鐘9射

智甲肯派未？

個角盤開得返未

咁就冇5000

下盤表示未撚驚過

屌 on9羅馬刷角機

屌 羅馬入未 係咪痴撚線 買半大就閪 買半細又爆

66666
到卡利刷

6666666666666666666666

羅馬禁屌

角買都冇得買

又未輸, 驚咩

英超21角後
意甲都準備20+

吊 入未 屌

波多入波未

買親半大都輸 屌你老尾

美職係咁 隊隊都主場龍

0400 蝗對疤點睇

真笨買佢受讓

疤？

14.5s gogogo

有無勇士買即場atv無入球 9倍

23:59 60 林茨 3-1 哈特堡格
假波痴撚線..
上半場對面一早紅佐個..但都係對面屌打

更衣室出黎...射到3-1

手持3.5/4s 當唔當

跟左羅巴 希望唔好針

對家入

得 1-1

史東斯打左好多次飛機？
個樣殘到

疤受讓

我水怪1-1

波爾多 廢到屌你咩

得狗屌完老處女？搞乜輸到咁

屌你 羅馬仆街唔撚入

羅巴出咩？冇追po

曼城可唔可以炒到次6:1 想要客其他

尼斯next goalll gellllllll

尾盤1.69

因為你同新力必1001

岩 3.5b -2

23:59 58 波爾多 1-1 奈斯
比力啦屌你個G..2-1叫爆區

Roma 14.5s who same

尼斯cup可以？

羅巴，西甲打吡角大睇唔睇好?

法國新力必開鋪我多數贏錢 廢馬連線

屌 有冇咁黑

半大又輸

羅馬入波ok?

羅馬12.5s

屌 追親半大都死

馬略角大？

有冇水

羅馬FG咪撚閪呀屌你老母

屌,書包一入角大就冰

頂住

中

唔買8串9

閪甲角大回飛

atv頂到10.5s
101200

羅馬入波未

我！

係

Me

馬洛卡家基達

每日都係呢個時間上水既你

Lm

〇

做

次次都見到你

羅馬13.5 細 應該穩

羅巴除左鏝仲有買意甲?

係，can gel

我賭全日架嘛

屌

屌
羅馬隻西

羅馬食屎

1:0

卡里1-0

01:00 26 卡利亞里 1-0 羅馬
禁屌.但輸波

今晚揀咗4-5場 等即場高水買算

CLS
極重飛FG炒

卡里goallllll

卡利Goal

岩神

卡里1:0

又黎㩒屌輸波

kai蛇真飛

乜撚野1:0

Dllm羅馬！

岩蛇有真飛命中幾高

goal!!!!!

加太有同路？

飛到波到

紐約紅牛 (主) 對 FC辛辛那提 (客)
讓球主客和
主 [-1] @2.30

辛辛那提係咪仲係大魚腩

卡利頂撚住

想要客

即時11
易到

秒半大

半大

屌你老母 頭先唔入

比甲真係唔識入

下1-1⋯⋯

仆街啦羅馬

輕鬆！

01:00 28 卡利亞里 1-1 羅馬
羅馬勁撚到

撚fg

屌..
比啲時間人補飛..

轉個頭1:1
擺明㩒屌引客fg殺哂

NBA

羅馬半大goal

下 想補客反cup都補唔到。。。

好快 講完又比人中出

想補 都補唔到

咪咁早gel

第三球追羅馬了

屌，on9 主
咁都殺我fg

比甲大埋我自殺算

黃潛唔撚見秒追和

屌咩 未補飛啊

真....

個後衛撻q助攻比人

卡里開心半分鐘

叫半大位師兄終於中

賠率: 0.87
HKD1,500.00 (1,305.00)
馬洛卡
亞州盤 (+0.25) @ 0 - 0

西班牙甲組聯賽
馬洛卡 -vs- 赫塔費

試下下盤頂耐啲？
買上盤又唔撚識入 屌你老母

好好笑 上前場就瘋狂幫人解圍 係自己禁區就送波比人

比甲 1:0

信岩蛇

頭先同你對
呢場終於同路

你今日好似中左好多場

意假除左阿特蘭大全部都要確診肺炎

拉素都要？

快

呢球失得好撚on9 卡里解圍撻比羅馬入

正氣拉素都唔洗

又中

拉素

羅馬ng?

有無手足買左曼城盤

Goal

拉素走唔甩 沉晚下半場妹撚到 嚇鳩人

差一球 中你屎眼

好

全格仲屌? 係都屌napoli

西甲Nba未

賭過程定賭賽果？

頭2 100

哥倫布,紐約城刷角

咁高要求 人地已經場場正氣贏盤咁濟

OK

ON9到...唔插水入撚左啦

屎達0傷完好撚廢 快d換jesus啦屌

鏝上盤等死中

有人馬略卡？

卡利有冇機入多球

14.5s 1.81
幾時咩水位夾角好 有冇高手

賽前買左23 24 25膽 想中

問羅巴 低你一格

5.5 2.8

鏝城jump

我全都要

有馬略卡......對家

波多3.5b

羅馬咁落力做咩

1.81好難夾 唔補喇

中25啦就

羅馬差D RC
個前鋒癲左咁款

2020-02-29赛事账目
赢/输 . 100,784.37
2020-03-01赛事账目
赢/输 . 20,810.33

呢兩日無乜點輸過 千幾2千一注 乜撚都賭
啲網球0.2幾賠就轟一兩皮收息
尋日到依加剩係閪左注維拉 atv唔知會唔會

炸完對家

半大2x1

77777777777

係 但佢連刷 一直都等唔到過兩倍

比人入 下半場你會係咁嗌卡利追和未

羅馬半客

23:59 75 波爾多 1-1 奈斯
想點撚樣

木

我都係 中

roma12.5s想退飛

史波0癲撚到
咁樣都漏踢

有咩？

比甲半大啊你老母
開到抽一個請佢叫武漢雞

俾多3隻角啦 鏝

屌你老母 殺我fG

Atv 冠軍 @17 倍

呢場大唔到喇 要留俾真特大

控緊角

留

大唔到就中出你屎眼

鏝8c就停

仆街嚟

01:30 2 哥倫布機員 0-0 紐約城
紅牌..痴撚線

戰神卡

乜撚野NEWYORK CITY一開波直紅

紐約城rc

好彩再追第3球入番！！！

羅馬third GOAL CAShEDDDDDDDDDDDDDD

羅馬糕

羅馬 1:2

紐約城秒紅

12

有冇手鐲介左賭

聽日馬會開翻去開翻自動轉賬

Roma

roma cup dllm
我個FG

買左roma fg想死

屌卡利..

又豬

米仔好球

買咩輸咩，一係秒紅
一係對面紅完入兩粒
一係4:2 7分鐘追到4:4

roma half win easy

羅馬!!!

卡利都係廢

鏝城係咪撚賭仔

大波又半場攪掂

Roma 14.5s 力頂

岩蛇買乜？

半7

唔入錢住了 痴線波

一齊嗌 卡利追和未

迪布尼出來了

會輸到失控

信岩蛇
卡里不敗

卡里

卡利

美職咩事開波4分鐘 拎戰神卡

4th goal 羅馬又要追

卡利亞里ng

仆街 下半場波又無角又無

即場點部署好

睇好ATV 4 GOAL

極限式禁屌

信了 主4！

死鏝狗控角

卡利 冇跟

羅馬你刷撚夠角未

卡里送禮個後衛 係你喇 全家確診肺炎啦陷家產

波多同下體又係一鳩樣

信個左閘
進攻防防都係黑洞

卡利主場對羅馬有足水受讓 屌又中伏

輸身家

屌你鏝停哂角
波多又唔入

重心推介 ATV 4goal

曼城刷未。。

呢隊閪波季初食左春藥咁 而家變返垃圾

23:59 88 林茨 5-1 哈特堡格

寧斯勁撚到
下場會唔會打爆曼聯

搞撚掂
差d 比羅馬嚇親

半8全8

兩場半大全格... 10倍

又勁中

主4 真係大機會

我了

馬會都比你屠爆了

9C?

500推到幾多

角呢

馬略卡好似唔對路.....

23:59 84 波爾多 1-1 奈斯
]
比球2-1絕殺啦
場場都和屌你個西..又開到咁撚深

鏝10.5s

差d 比羅馬收皮

卡利廢到
可以點補

鏝穿閪到盤咩 成班敗家仔

ng

羅下一隊同無入球啦

信岩蛇 訓醒收錢希望

下場贏返啦呢場唔好睇喇

笑4 咁樣都無角

鏝刷角

鏝城又玩賭仔

應該無柒頭了 入完第二球啲大波水升得勁快

維拉NG會唔會太搏

呢場有10隻都偷笑

羅馬 4th goal大注轟落去

美職做乜撚咁快紅牌

維拉ng?

買左卡里點部署

睇好主4

nyc一黎就撚狗

冰到90"得唔得

主4 翻身注

曼城半3全3OK?

佢要番主場先識踢

買主補主ng?

foden廢撚到

鏝角大又撚狗 上場又係咁 入完波最尾係咁猜黎猜去

紅牛-1幾吸引

辛辛那提太廢

刷多3角

半8全9please

gchi

美職半大24

未嘗不可

英超拜狗黎

不敗

原來仲有辛辛那堤

久保健英屌打

羅馬買你唔贏 買對家你識贏
祝羅馬全市確診數破紀錄 叫羅馬肺炎

西甲場場波都無底線

等比人456

羅馬應該bf

法甲補4

刷角啦屌你老母鏝

鏝下半轉左踢法落底CUP番出黎

搞咩紅牛回左咁多 -1/-1.5高水回到-1 1.98

擺明控角

辛辛100%

美職入未啊仆街..

水怪絕殺10 1 500

呢2日幾多上半場爆完下半場停曬

萬一

ATV 刷THX

有冇人會支持碧咸隊波

下場先 fcla對家點買

支持 但開頭輸下先

波爾多又係馬體劇本 悶撚到

波爾多 法甲馬體會

哥倫布果種廢

第1場應該比人屌波
打FC LA

Gchi ching

曼入波未

波爾多黑鬼近門頂高

紅牛？

曼城仲係半3全3 半8全8
勁到

美職又角小 我屌你老母

太好入手

咁踢法10.5B要JUMP

再講多次 辛辛100%

西甲依家先一角

尼斯好波

今日下晝講完曼聯三格 自己冇買到

999999999

你仲問我 我個時仲話睇角小

atv條友紅得啦

咁快回巢

10c

10.5B 快到

2MORE

睇波姐 無賭
企硬星期五前都唔賭

10c
one more c

屌連C

我係買左角小呀10.5s 點知爆多左10個

14.5b 求下

Villa成條後防都係送 c高手

連C啊！！！！

可惜岩岩足水想入10.5b

卡里亞利能夠閪咁多場 今場睇過真係明曬
12月開始 12場無贏過

難d wo Ching

12.5 go?

唔撚刷角嘅話學咩人踢波

維拉第四球 抽兩個10$

最後召集 ATV 主4 @6.1

手持10.5同12.5

鏝半3全3

咁多？

西甲角細易到

換b華係咪即係攻

曼俾多角

學生哥買得20$.....都係求個好意頭

基達菲入未

中學生？

曼比多粒啦 垃圾

西甲2c

鏝刷多四粒啦

西甲細波細角 衰撚過阿甲

11c

半2全4 繼續靜

屌 sor 9
唔知咩事半場一出黎刷到癲9左

1111111111111

10.5b岩岩冇入真係可惜

差無幾

個會員編號仲前過波利子 唔會掛

1111111111
-3

12c

屌拿星又連

12c -3

-2 gogogo

都話英超拜狗黎

鏝城可唔可以施捨多3個c

11角收米

難

屌你曼城刷條撚咩

是但入多球啦3.5b

just kidding 買左幾十蚊睇下波姐

初盤4倍幾入仲有冇機

12-1

推

-1c

刷乜嘢呀

好彩肯刷....... 唔係一定大把人ifc

亞視頂實

維拉入一粒先 然後曼城再連入兩粒得唔得

加泰係西甲角細膽

想買13.5b

快13.5b

想買卡利ng

召喚連c雅！

曼入多粒啦

曼城整多粒，買咗讓和

刷咗都好多人上ifc

-1cccccccc

垃圾鏝又打假

大把時間比你地補

你老母咩半3全3

美職冇角？

13c

13

維拉追和打加時啦

比多2c ok?

曼唔入粒...上晒ifc

羅馬又中楣

14c

133333333
-1

14

唔洗sor 我係諗諗下覺得似細角先會買 唔會盲跟既

送角？

又連 ON9

14c cashed

11.5B 13.5B cashed

突然又爆角 平時買角大唔見咁爆法

Nice 叫左半場終於等到14c

羅巴又勁中

咁啫係羅馬又角細 瞓得

13分鍾爆6C

終於cash到啦

羅馬冰角啦屌

正 又俾曼城撚
抵自己輸錢

羅馬好惡
係咁攻

讚美羅巴

-1cccc

好撚On9

角大黨正氣到

半場買左13.5b 以為要驗腦平時邊會咁遲先黎刷

羅馬冰撚住

10.5 11.5 12.5 all cashed 多謝羅巴

Roma 14.5s 告急

多謝羅巴

又撚3.5b

維拉手足可以上水了

.....點解又爆角，明明贏緊
真係狗黎

多謝羅巴
中埋羅馬角細呀gogogo

遺棄14.5b手足？

角球旗戰術

幫你叫

似會有，手足齊羊

幫叫

場波仲要無嘢發生無端端刷

10分鐘買12.5s
以為奇蹟半8全10，點知收order刷 cls

more角

買埋15.5

羅馬13.5？

食c

幫叫 我13.5差啲上ifc

有買羅馬角咩？

曼

Same

齊上

15.5都大有人在啦

半3全3..
殺鳩晒

真係on9左先會買鏝上盤

太大貪左d

15 角大黨

15c goal!

平時唔刷又話控球在腳 刷又角球旗戰術

今日針哂，無錢跟

15

要多隻

多謝先
20分鐘爆7 角

拜狗既朋友

咁都撲到

13.5s啲手足慘到

幫叫成功 手足齊齊收錢

差d比av入埋

16.5 b?

羅馬12.5B

未完場

原來契仔買鏝睇唔到 唔係實買atv

執豆咁執

多謝幫叫14.5b 手足

卡利亞里入多球和波啦屌你老母

gel得啦

Roma刷未

卡利追和未

全格頂！

Dlm 平時15分鐘叫一角都無。贏緊刷嘜撚嘢呀

一齊贏錢

嘩 MC

Law fu homerun

點會諗到咁樣爆

勁撚到仆街

屌你咩巴禾

有無手足想玩翻記鏝波衫

角細黨好撚慘

佢幾撚準 自己燈又賴鳩人 肉撚酸

幾多倍...

見好即收啦 搏下場啦

俾多隻我OK?

同曼聯果場一樣

羅蛇 堅

[14.5]
4.85
1.14

10.5 12.5 13.5 14.5cashed

3.5b都冇

雖然冇買呢場 但係好撚慘

維拉龍救到

羅馬特登唔刷角

求安慰 買撚咗馬體角大，雙炒

話停就停
話刷就刷

癲撚到

Atv其實守得幾好唔係第2球球證冇啦啦送角應該唔洗輸

唔好唔開心 講個笑話你聽好唔好

癡撚線…針到喊
又無6000

頭先都買咗馬體角大 屌控撚到

Roma刷角未阿屌你老母

辛辛對家入未

冇計呢啲經常有 我都以為13.5s開硬

冰封角球啦羅馬

鏝完未

基達菲想和波?

到羅馬 刷未

紅牛快半大

你星期五果4萬推到幾多

單雙之路

穩如波爾多 單 ✖️+ 半主☑️
PFC 雙✖️
曼 ☑️

PFC 屌你老母95min絕殺，曼絕殺埋呀笨

卡利睇盤有半格

羅馬同曼城又無入球 點賭

手多買左西甲角大

補幾耐呀，完未

羅馬刷多2角

係就好

今季美職無左角球旗呀 屌你？

16

澳門硬開半球本身都以為係和，但係韋德個普盤似開客

16....

馬體會正宗遇強愈強...
遇廢愈廢屌你老母

NYC主場先會買角大

有冇多隻角呀屌

15.5 14.5 13.5 12.5 11.5

中晒伏

40分鐘0g0c 呢個美職嚟？

半3全3 屠殺上盤大波狗

受讓2球/2球半
真係好抵玩

搞到深盤就贏波輸盤

淺盤都係輸盤

你個名

羅馬！

4th goal CASHEDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD

西甲有即場 一定同你死過 可惜

唉你老母
羅馬3:1

羅馬goal

羅馬1:3

屌撚死Stone條垃圾

垃圾卡利

第一次跟大岩就出事

半3全3

半8 全16
算係咁

派錢球羅馬

羅馬咁撚勁

唔撚洗知你講咩

卡利廢撚到

3.5/4s頂到尾

跟實

半3全3 斷呢場

屌你老母曼城又撚狗，下半場出泥就係到妹下妹下食屎狗屌你老母

羅馬10.5s cashed

俾多2c我羅馬

一入夜又黑過墨豆

卡利 我吊你

哥倫布明明刷角機

未講就知

齊齊收錢

屌 半3全3 含家剷 全隊仆街啦
斷以關

買左羅馬fg真係嬲到仆街

屌諗翻起琴日猁角大真係好撚痛

卡利亞里奇跡下盤啦

卡利追和10 1 500

又要跟了

一次過all cashed 角細不了

咁都頂到

同上次蛆一樣，無9端端刷爆

羅馬正氣波

岩岩俾人神救走左

same

Atv 真係年年都陪跑

14.5力頂

支持

曼城買半場ok

買個時仲要得1.62我真係on9仔

紅牛1:0
快半大

鏝成隊波無鬥心
比佢贏真係唔抵

5th goal 羅馬

轉頭有碧咸隊。一定支持。對家

14.5s點輸 gel定先

廢馬 我愛你

紅牛1-0

西甲有10角 我

角大？

鏝城報數區 -5k

美職有d似澳職翻版
懶係技術水平提高左 唔易刷角

辛辛真係一如既往既廢

咪玩啦

辛辛那堤對家有冇買

羅馬gel

紅牛goalll

半2全10呢幾日都見唔少。。

三格又中，旺到

等埋你訓

辛辛那提！

紅牛MAMA角大GOGOGO

唔好彩啦 紅都比人入

長追辛辛對家真係上左樓。買唔到樓真係冇得怨。

我今日起身見到都覺得似係呢味野
試左水溫知咩料 可以瘋狂追角細

下盤冷靜啲

串撚左鏝城 屌你老母

辛辛對家 贏波就係咁簡單

3.5 大都炒
好彩即刻入無入球

唔係話第一週唔買

通常都係人地果場

羅馬主場可以屌打拉素..
就知佢勁...
就去買卡利咩心態

大佬 睇下賽程都情有可原
岩岩惡戰完皇 黎緊3日後又踢另一個飛機盃
跟住曼市打比

夠膽死開一球盤 追撚住佢嚟買

想知佢同新仔踢邊隊贏

陣間好似閪部對水手咁就搞笑

聽聞辛辛洗左唔少錢補強

換左b silva即刻刷幾球
睇住個foden右腳殘廢打右邊 真係嘔血

呢幾日真係幾癲 半4全12 半7全7 全3全14又見過

Caped

巴打 會唔會整tg grp

真係停c

希望追和 比位我買 依家仲讓緊半一

羅馬跟唔到你曼城三格角大

羅馬一場半場架咋
閪起上來好難講，所以買半場贏算

好彩 b silva刷

連c未

羅巴

半7全7 最癲

卡里亞利計埋呢場 13場不勝
真係空難王

成班以為2.25深盤食滑
贏一粒又捧盃贏十粒又捧盃
鬼同你搏命咩

Locadia後備。久保裕也廢既。施安迪莊影都唔見。唔知補強左去邊。

美假場閪波？

洗錢唔一定勁 睇下富咸隊撚屌就知

btw 想睇咸爺屌打vela

角比狗賭 賭盤冇咁嬲 中角大都係咁話

信我 11.5b

半 4 全 21

4:2果陣gel撚哂頭 訓覺 屌你起身柯夜尿 輸撚左

快刷多2c

冇左尼高高蘭等於垃圾

錢就洗左出去

有無巴打知幾點結算？

佢板凳已經係最深果隊
你諗下狼隊夠係麻賽程，咪又係咁踢
心態上無英超就唔撚踢咁

Roma 11.5b go?

係
停左半個鐘

我 hi 撚哂野
見半7諗住瞓
點知完場全7
睇live一定激撚死..

有出

羅馬開到14.5
10 1 100

Roma 13.5a gel

點解巴塞會受讓 有牙朗都未勿讓波

羅巴咩神秘力量 12.5s都頂到依家

13.5s

仲要好似係8.5?

唔想你中, 買左14.5s

Sleep is for the weak

Me but 無機啦

。。 咸爺隊波應該2打6多

Ok

書包

係呀屌 尋晚買8.5B 諗住美假輕鬆

皇仲要咁撚廢

同Mc14.5 賽前2串1

真心勁

係 差2角
嬲到仆街
BTW, 你係高登個小白？
我個陣係你Fans

皇馬今場會羊

點都比面咸爺掛
話晒無佢 都無人賭美職

鬼盤 巴最近咁撚fit 都有得受讓

2:3!!!!!!!!!!!

高登小白=大神 請跪拜

無記錯上季辛辛對家場場派錢

開完爐多懶人唔追po+容易閪

羅巴個勢勁到

博你唔敢買

羅馬快刷啦屌

係到一齊屌

作客巴=垃圾

yes
高登果個
我係你篤屎

Cls波
卡利2:3

不了

10.5 b roma go?

卡利亞里比d奇跡黎睇下

羅馬比條友任推任射

3:3/4:3 ok?

卡利 3:3得唔得

屌係咪有神秘力量呀 係就快追和
保住我個受讓勝

唔要入波 刷c啦

卡利cup佢

紅牛試下刷c?

好似有一齊玩過hexball

屌 買兩獲卡利ng又唔入 無買先走黎入波

卡利 上呀

大岩黎料
3-3 完

有神快拜

唔好開

卡利入多粒ok?